正視聽：罷工從來唔係自己唔番工就夠，一定要阻埋人地番工

長榮航空罷工，有糾察線唔比人番工

省港大罷工，甚至有武裝糾察隊同法庭

雖然罷工需要既準備遠遠超過堵路，但我想同各位手足講，方向好正確
一定要唔比人番工先叫真正罷工，唔好比林鄭帶風向！

推

岩

罷工除左自己罷，更加要逼其他唔罷工既人一齊攬炒
當然，仲需要解決埋糧食、資金、組織等等既問題，但罷工必定要堵路，大家做得好好

敵人反對=做岩左

要繼續癱瘓香港

岩我都咁諗

正路一定要阻人番工，因為就算黃真係罷晒，都仲有一大堆藍同港豬番工

聽朝勇武唔講地點 全部小隊做嘢！

黑警一定知聽朝會重覆
我地要變！

今日做乜咁多人醒覺
之前就咁多人話被罷工唔會成功

估唔到有朝一日想要返糾察隊

早兩日都仲咁多人講罷工一定要自願先得
係咪D五毛mon po狗都收哂皮?

其實台灣個糾察線只係俾舉標語口號呼籲其他人罷，唔係阻人返工

仲有個重點係：唔係有幾多人罷工 而係要邊d人罷工？

被罷工無問題，只要有效果就ok
被罷既手足要變身做野，咁就可以有雪球效應

屌，之前咪試過囉，唔夠架
香港太鍾意番工

雪球效應
一小部份人堵路>一小部份人返唔到工>公司提早放人>
更多人參與堵路>更多人返唔到工>更多公司提早放人

幾十萬人用對腳話你聽佢要返工

咩叫民意你識唔識

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！